窩打老道維景酒店上面有直升機

屌你老母好撚嘈